中華人民共和國萬歲！深圳人民醫院萬歲！

系